自從自爆之後 都差唔多成十年冇上水了

今日上黎撐下LIHK場

屌

乜水？

自貼先講

樓主唔好聽佢講,我信你,千祈唔好自貼

你真係想我自貼？

唔好啦 你有冇msn呀

你好靚女啊小美麗
受唔受溝

可唔可以唔好咁快貼我個樣出黎